香港記者採訪神級，但問問題就弱智級

又無火 問既問題又唔到肉
求求其其問完比人兜花園就算
咁多年先出一個利君牙

人地台灣媒體記者勁有火又癲 問題一針見血

幾時先進步

聽民間記者會，問一條問題好似演講咁盤古初開講起。大紀元嗰啲係咁都算，香港本身嗰啲都係先死。

on9

其實覺得係自我審查

唔識 set 問題

秒

廢係廢咗d, 不過佢咁問都可以geh 個𡃁妹可能係遠視le